都唔知生存為乜 贏了世界又如何？

又跟唔到依個世代 不如早d。。。。